最近開始罷睇後生仔傾下計

原因就係麥明詩
最近都見到有人覺得麥明詩扮Fyy講咸野博上位
呢個固然係其中一個原因

另一原因係 我唔知大家有無察覺佢啲小動作
我覺得佢個人真係無乜禮貌
有一集波波係度講野
麥就全程無望佢一眼
一係係度搞頭髮一係唔知做乜
總之個樣好唔耐煩咁
最後仲打左個喊露 無掩口
我唔知佢對波波有咩不滿 但你身為一個主持駛唔駛做到咁難睇

第三個原因 亦係最大原因
就係有佢講無人講
喂阿姐, 而家係後生仔傾下計 唔係後生仔聽你傾計
可唔可以唔好成日搶住講嘢
有集Vincent講佢做過救生員
淨係講左呢一句
麥明詩即刻插嘴嘰喱咕嚕講一大堆野
期間Vincent明顯想繼續分享多啲救生員既事
但佢把聲又唔夠麥明詩咁大聲
所以Fail左

講真佢真係唔識咩時間講咩說話
初初睇都唔覺 近期完全係走火入魔
成個節目九成都係佢把聲 睇黎把鬼呀
如果呢個節目繼續有佢既話我應該無興趣再睇

TVB都睇，on8

其實呢套野本應要收皮啦 比班咩KOL以為自己真係明星

on9節目，成班mk同偽abc圍爐打飛機

同意

本身想聽下啲人9up, 點知變左麥明詩9up

我出po前都有search過有關麥明詩既po
十分驚訝全部都係吹奏Po

呢條8婆成日踩住人上位， 同呃光環

等多d公司請佢出席活動

差太遠喇一班mk 仔同mk 妹
一個10a 名牌大學

好話唔好聽 果d咩hkdi定唔知thei就咪鬼上黎 其他好似個個都八大

呢個節目入面好多人都好離地，講既野又冇營養又低俗，娛樂性又冇知識又冇，真係唔明點解會有人睇
利申 陪屋企人睇過一次

有時盈盈講嘢 麥都不停串9佢

其實其他好多都係八大d sub degree

一個人勁到咁點會無傲氣